有無巴絲一月中去長野白馬滑雪？

一月中會去滑雪 之前未試過滑雪
搵左私人教練 睇下有冇人想夾錢一齊book
9/1-10/1 會係長野

一月4-8去白馬

Snowboard ? 大約幾錢?

一齊book野